沙田黨鐵有查飛狗

大家最好一定罷搭 不過用綠卡手足小心
已經有人捉左 阿叔幫唔到手😭 行唔切
如果起查飛狗底有冇得諗

經過打針事件 仲夠膽捉人諗住加派人手就冇事咩